whentheblueshitmeoutofnowhere

id..wbya..
咁都唔證明到啲咩 掛？
好似調返個頭諗又係一樣...
自己好過啲
但確實係搵到

大大力拍落去想

唔好

盒：👍🏻👍🏻👍🏻
感/味：👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻
度：👍🏻👍🏻
指數：👍🏻👍🏻👍🏻

但其實都無乜分別😑

豬扒好體貼好溫柔，可以鎖住靚仔個心，中學時就開始聽了

影響咗啲人少咗份親切感 但絕對值得一試

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

預測過
又準咗多次
生神仙嚟嘅我

我個心死咗😭唔係 係

@相相

我屌你大大聲

johnmayer舊歌歌詞

馬化雲：你把小圈子八婆煩唔煩.......

你想唔想聞我啲腳趾

想揸爆佢...

佢會喊

肉緊到愈撳愈大力最後卜一聲爆咗

停止

我唔敢撳 會咬人...

睇到好撚開心

隨機播放！！！

😑睇完虐老片心底想虐待人個格浮咗出

好撚想養... 啲99會唔開心lam你眼淚扮死會頂你起身

我lamlam你

去tinder虐待警犬

見到乜都想揸爆

諗到好多痛苦憶萬倍折磨人法好想困住個實驗對象

同時個心好想佢嚟真
咁就可以大條道理屌鳩佢畢竟家陣仲係淆...

最頂唔順嘅係唔係真係
唔知點解真係個分別係無人但自己好...
依啲就打晒燈個sensor
一有出現就咇定咗先好警惕

ff虐待林鄭...

好q

幫我捕捉

好似隻貓

諗起張av圖

好撚可愛

林嘉欣都話似
嘉欣bb太sweet
劉生聽完都無嬲

但隻喊豬真係好樣衰

pepe好靚

講真話無得嬲

好寫實

屌 仲要有表情

係真係好多人鍾意pepe